蒙古關閉接壤中國邊境

蒙古政府內閣舉行會議，商討應對武漢肺炎。

武漢肺炎持續由中國擴散開去，鄰國蒙古政府宣布，周一（27日）起關閉接壤中國的邊境關卡，同時下令全國所有大學、高等教育機構及職業訓練中心關閉至3月2日，又禁止所有類型的公共集會，防止武漢肺炎疫情擴散。

蒙古牛逼！

蒙古獨立

獨立咗好耐

蒙古係獨立國家嚟

獨立咗好耐，係啲地俾中國搶曬姐

唔講都唔記得中國隔離有依個地方

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

成吉思汗再演

內蒙古 蒙古國

好似金仔咁你個國家冇技術冇資源去應對真係閂埋門最乾手淨腳